[突發]Pm功能原來已經重新開返

各位手足 可以pm我吹下水

保證秒回

連仔好波

Pmed

真係得喎

哇 你第一個pm就講啲咁野 點回你

Pm jor😚

唔好講粗口

Thx love u 2 ching

你班友仔 咁快搞到我pm box咁亂

Pm完都冇覆

已回 覆唔切

PM次數太多已被封鎖

成日都係咁 過一陣冇事

叫連仔搞搞佢先

吾得既🙇🏻

新會然？我都pm左你啦

已pm pls cheque

唔得既

嚇我唔倒wor清
利申quote你搏block